廢青入黎留低你既每日步數

連登冇廢青？

廢青點會count自己每日步數架

電話自己count既

連邊個app count緊都唔知

Health

從來都冇CLICK入過去

巴打做警察?

運輸

+跑步

基本上日日返工都成萬步

樓豬日行5百幾步

你幾多

2至3千
返工成日行
下午食飯又要行

只係返工放工既步數
做札鐵 開工冇戴住
如果唔係每日實萬幾2萬步

樓豬係咪識飄浮
基本上落街食個lunch都會過1000

可能冇拎電話出去

係，每日500好難
有隻錶帶住就仲準

點做到5百幾步